今日無市之又粗又大比人J擊左成個月，點解無人幫佢拖？

見到咁多傻仔買重牛熊 笑死我

依家一打幾，大家快去幫拖

三十萬本買二千蚊牛熊有咩問題，點解要J佢

唔關買幾大事 應該係d語氣閪

我撐你呀，雖然我都笑過你

可能啦

網絡欺凌

因為佢係牙籤仔

係把口衰啲姐，但份人幾好，洗唔洗咁狙擊人

講野成個雨果小子咁
真人應該柒到仆街
何必計較